有冇係東京既巴打可以幫手買野？

最好住新界西，方便交收
又會去涉谷hea成日/住涉谷附近
因為要去拎卷睇邊段時間可以入去買唔好彩既早上去會抽到夜晚既卷
如果新年會返香港既話留學生都得
應該會買around 10000yen~

報酬你開
留低telegram pls

咁撚多要求想搵到人幫你都幾難

又唔係咁講
佢有報酬俾

"$5"

跑腿呢D...
其實上淘佬就搵到專業的
50RMB/10分鐘

叫佢自己計下

上左淘寶屌原來真係咩都有得買，問下先
唔該巴打

我係東京。 站

搵左淘寶佬
600蚊跑場費成交左
多謝上面位巴打